拗柴一個已經唔痛但仲係唔消腫

依家已經跑得跳得唔痛 但就係有舊骨凸左出嚟

聽朝

點算好 第一次拗右腳㩒落去又唔痛 但就係凸出嚟 有冇人知點解 求救

下世小心

樓豬係咪肥撚咗咋

個半月前咬完
都係有少少凸起
應該啲軟組織未好返晒硬左

傷筋骨要3個月先好得返，唔好急，唔洗擔心。

利申 唔同位傷過2次

睇好既跌打揉下啦

我之前打波俾人推到甩骹
年幾都仲未好

梁財信唔錯

邊到甩骹

我都係咁

膊頭 甩咗之後自己裝翻上去個時唔啱位
成半年之後先睇 已經好翻晒但係都有腫

我都係 幾個月都唔消

跌打佬chok一chok就ok

影黎睇下

我就一年

我都就一年

但又唔痛 係有時會自己啪一聲
依家冇理lu 腳腕仲係一粗一幼